有無人做過雷射去暗瘡印？

食左a酸4個月，1日40mg ，

但d臉頰暗瘡印過左成7-8年都未好過

好紅，又好多黑印，塊臉花哂，

不過無月球表面，

想食完療程做雷射，

有無巴絲試過？ work唔work?

Work
不過要搵皮膚專科

皮膚科醫生介紹我做激光

但佢個度無得做激光

請問食a酸貴唔貴？

睇醫生
勁飲水
早訓（11點前）
用喜療疤幫到手

利申：以前成面暗瘡，好返7-8成

你sure 佢係專科？

專科黎

1個月加埋2800蚊，
比埋擦既a酸同抗生素野

我係去做皮秒 幾work 慢慢淡

但要做幾次？ 貴唔貴？

如果唔係凹凸洞食A酸可以去晒所有印
利申：食咗半年a酸

睇你係唔係凹突
我係單純幾年都去唔到紅黑暗瘡印
好似激光咁 dd痛 一個月 只可做一次 $780

我d舊印成6-8年都去唔到

額頭印超快好，但左右臉都勁難去

美容院做？ 價錢ok wor

Same

打皮秒可以去得好快
平時D印咩都唔搞可以幾個月都仲係面度好深
打激光會淺差不多一半
之後會自己再慢慢淡 (唔打激光就唔淡)
想再快D就再打多幾次

有淡dd，但同普通人比都係好紅呀

影相出哂事 紅噹噹

係呀 好細間果d 其實而家好多地方都有 單次收 都係咁上下 我影過前後圖 真心差幾遠 淡好多印

幾平喎絲打做左幾多次先清晒印？

又唔係話 清完 *嘩 光滑果種* 但我做左4次基本上 淡勁多 唔洗再用頭髮遮住